去靈堂拜祭嘅人請注意

做撚完黎就走啦，坐坐坐好撚好坐？
阻住全世界收工唔撚知？
真係扺你死老豆老母

他朝君體也相同